葵興天地堂有咩好去處

如題

搵間cafe坐下
可以去cosy cafe

可以坐好耐？
或者有冇咩自修室/小型party room推薦？

葵興自修室

唔想同啲中學生爭
個氣氛又好壓抑

行去葵芳
有新都會同葵廣可以慢慢行

好多女及wo

唔唔
已有女

開grindr上人地屋企咪得

咩來

OU SPACE?

唔係得hku space 炸咩？
認真問嘅小弟唔識野

係學校鳩坐

唔係得 OU space 炸咩？
認真問嘅小弟唔識野